好多深黃朋友都我唔建議搞初選投票

隨時因為咁又大感染 反正熱血公民都贏硬 唔洗搞咁多野 唔好搞咁多小動作搞到中共有機可乘

你啲朋友底褲深黃？
12點戴口罩落街啦

樓主白卡仔 唔洗理

我班朋友黃過 黃之鋒佢地啦 做咩就唔講啦 總之超黃